顯示交易佣金

想請問hsbc 邊度睇到佢收左我既交易佣金， 因為佢電子結單都冇出現過依個item thx

同問，都唔知佢收左幾多，雖然都可以自己計，但你收左我錢都話聲我知呀...
仲有，賣左隻股，可用結餘好耐先更新返比我，其實係咪筆錢已經可以繼續用？

賣股t+2 即時可以再買 但現金要三日你預

仲用hsbc???
同埋點解用銀行買股，咁貴

新手貪方便，知錯

用一通

遲下會收到email 有單睇返每單買賣

我用銀行買賣
自己唔鐘意啲戶口分得太散

咪撚害尻人
一通垃撚圾 成日輕機入唔到
個驗證碼又成日都錯
你可以長用pc咁都好d
用手機真係咪喇

性價比係ok既
不過日日都因為入唔到而好嬲
好易比佢搞到心情好差

黃文廸 Wong Man Dick SGT 34877 三柴狗
老豆搵仔編號： #A1093
電話號碼：
地址：油塘高翔苑高鳳閣B座901
身分證：K266399(6)
生日日期: 1974年4月14日
伴侶：張倩儀 96655422
出沒地點及生活習慣: 秀茂坪
威水史：
射盲印尼女記者之頭號疑犯

一通正股ok, 牛熊不了

你老母臭西，點解唔用得啊

你成交左佢會email份投資服務電子通知書比你，上面有寫嫁

app store search股票交易計算機